LIVE克羅地亞返國勝利巡遊

攞到冠軍有咩好巡

沒左個唔字

韓國攞亞軍既話應該會暴動 撞鳩架車

香港：佔中暴亂